唔駛等五日，直頭日日罷買迎接香港寒冬

除交通及必要開支，停買一切不需要的物品。
盡量不外出食飯，以免和不同政見的人嘈交，就算要去，揀沒播放cctvb既地方。
大家係時候要迎接香港既寒冬。